利物浦 對 諾域治 5

慢撚到 垃圾樓主

慢到

完了吧

slow

老老豆豆
真係唔好再著1號

慢到負皮左

係咪直入更衣室

慢

好慢。。。

Ali應該小傷

4-0

力子

應該唔係大傷？

4:0

米仔呀

頭先邊撚個話vvd+ab 係bug 黎， 咪再講

好on9

4-0 yes

睇梗波呀
4：0

Origi

無得打車仔 屌

第一場就完季

slow到

終於到力子

力子有喇

抖一場好啦

力子都有

轉左1號無好過

Football without origi is nothing

阿奴又拎助攻

屌又有

taa又助攻

origi好勁

10分鐘一球

好采入左三球

TAA助攻

TAA 斬波勁到

對面係咪收咗錢

幸運童子奧力子

TAA assists 1

Taa視野

話曬係今季重磅收購，點都試試佢咩料

輕鬆得有啲奇怪

力子勁到

永續力子唔該

其實原本我想打私家雞

行得希望冇大礙
但超級盃前先傷

又燈

呢球都幾通透

taa 同力子係咪有加乘

taa 力子

力子走位靚撚到

TAA好正

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

中計撚？

頂得好靚

FSG又贏

寧願今場唔大炒
都唔想AB長抖

奧子解放左

斬親就有

football without origi is nothing

TAA同力子係咪夾開

以為比ching

轉num呢樣野,有時真係唔好唔信邪

阿祖好正

升班馬+私家雞

踢果隻傷唔到去邊
如果傷重心就仆街

七旋斬feel

FSG陰謀

空到仆街

40分鐘4球

垃圾沙係俾波做配合咪幾好

對面條後防係咪夾人數架渣

力子呢球入攝好有功架

對面後防完全唔得大家唔好咁興奮

係蘇狗私家雞咋

諾域治攻係幾有睇頭
但係防守真係好廢

明明無人夾

沙拿肯配合真係太好了

睇波不忙支持

對面有前冇後

Origi，全世界得高普識用

點解呢場好似踢咁耐咁

點解會入到4球

一定係私家雞

冇球關中場事

對面既防守跟本唔存在

我真係信後備又奧子就夠 勁到仆街

屌你明奴...

空城計

好負碌下

真私家雞

推

對面點樣升上英超？

咁就4:0 但踢落其實唔算打得好好 fsg又有曬藉口唔買人了

40分鐘4球
90分鐘我地係咪會大炒9球

軒

Adrian is too good for West Ham
終於有得踢

對面應該要係後防洗下錢啦
定預今季係英冠熱身賽
升班都夠膽唔洗錢

攻真係好幫得手

高普都唔撚用

就算輸都冇得買

想像唔到jelly taa傷會點，基本上d攻勢都係佢2個造

輸波都冇得買架啦依家

你成日入

兩閘好好j

ab發生左咩事?冇睇

知點解力子排先過沙短未

屌 睇波都有中計

沙拿d出波真係想嘔血

因為力子高過沙短

金絲雀

米拿 賀化

重話買pepe 80m 跟本無位比佢踢

跣腳

AB1

轉會窗收左皮啦

傻勁阿狗先會買

訓得

換張仔出黎練下啦

上年咪試過，即刻領先7分變落後1分

f9仲未入到

對面右面好空

明奴好想入波加油呀

嘩男人最痛

力子成日波追人

出基達好過

今季睇黎要印f9勁左又好撚fit

痛撚到

下半場出ox,keita啦

痛到喊啵

垃圾沙走落底出咪得囉

省jj

男人最痛

半場換沙短/張仔出黎

(緊急) 千奇唔好中諾域治計！！

大大地踢佢春袋

真係so7先叫私家雞

求神拜佛今年大家唔好大傷

見到都痛

射蛋蛋

我買中半場4:0

場波太一面倒
睇到有d眼訓

咁大力錫佢春袋

錫返無數

錫佢春袋

好想幫佢喊

爆蛋好慘

對面防守街場咁，點解咁多人j唔買人係啱

費明奴真係好撚fit

扮左狗未

對面個領隊有啲廢中feel

好痛

仲有3個幾鐘就要起身返工

tk

對面老闆有黎睇波

大家明垃圾沙點解踢唔到左翼未

神軒衝出黎

仆街笑左

睇到都覺得痛

似助教

F$G: 陣已最 仲買乜野人啫 買遊艇好過

法賓奴作反？

yes

丫最後都要7一下

屌

又傷

Sky sports 個講波佬笑到仆街

未適應英超水準姐

佢地攻都有form

d德國佬

AB1
對住big6真係玩完

希望我地老闆反省下

想睇鏝撚雀會唔會10:0

冬天買bruno

成個上半場根本笑大人個口

場波下半場係點已經唔太在意，太擔心AB

完半場都要柒一吓

利撚老闆
掛住註冊

再咁踢法一場可以傷幾多件

Ab傷咩位

Lm

神軒 起身啦 夠鐘飲茶

根本就係-6足球

錫春袋

反軒勢力

第一場 仲要對英超第二

希望AB冇事

好邪，不如轉返13號啦

睇個勢就冇咩事
希望唔好抖太耐

大比

防線成日裝越位 好多球俾對方直線一下劏穿

邊爐反軒

到時見

-6的代價

今場完全冇參考價值

要打車狗 阿狗

Wtaps 巴打

1month 至小

想撞死軒隊咩

轉返13號ok?

邊爐咁瘦都撞到神軒飛起

頂軒個肺

件一號好恐怖

對諾域治 廢撚事睇喇

似大脾內側條筋？

希望AB 快啲好返

攻係唔錯，係防守太廢
我地3工兵中場，都成日比人猜過中場比人打穿咁多次，入4球又唔關佢地事，究竟做緊乜

好撚驚 sane早幾日都係行到出去點知大傷

仲有個cls 勁既文尼在後備

聽日見咁多位

邊爐作反？

對面想守都唔識守

熱身賽

「緊急」唔好打飛機，我哋就來輸

唔知點解笑左

對車對阿用返馬貼啦

多多都唔夠輸

瞓lu

咩事。岩岩柯尿miss左

8月24打阿之前唔知復出得未

想知米仔諗緊咩

屌我要歐超盃呀

相撞

叫佢咪撚黎 睇親都失分

打龍都受傷 黑到

升班馬要d中堅後面差上去好大壓力...

呢D撻Q拉傷好傷

冇AB 加呢條防線
之後踢車 玩鳩完
想瞓 但想等佢換走gomez睇下點先

AB

出咗嚟行，預咗要還

反沙拿嘅仲有咩好講
韓佬子有無睇到射咗

唉豬張沙拿GOAL
沙拿個樣

我聽到佢忍唔住笑

Adrian 腳下功夫應該好過米掛

想奪隊長位
就沖去頂佢個肺

-6唔計

一號

上半場咁嘅防守 換轉對big6 已俾俾人3球

有d人個骨係突別硬
就算瘦猛猛撞落去都痛到仆街

不嬲都話佢既workrate係難取代

佢最後個幾場 雖然唔關佢事 但都無咩驚喜

成個奇異博士咁 應該ok既

origi

有無人用Samsung tv 個now app 睇
Lag到仆街好撚燥

邊到似
俠蟻俠

球球唔係-6就係明買明賣斬入去，一球似樣組織都冇

米嘅腳下功夫算係咁
話哂都玩弄過牙朗

力子已經入左兩球

軒今場控球好左,過到下人

上季都係斬架啦

人地踢西咸紀念賽由龍門扭到前面入波

最fit真係f9

有無片

好鬼仆街

有預感力子下半場再入多球

阿祖安個款定過米仔好多

第三場仲要對阿記

我用now e，屌佢老母每3分鐘系統繁忙一次，我以為我問題，原來係now問題

Cup過c朗, 阿古路,奧巴美羊嘅男人

卡膠都好有自信架

應該換ox先掛

Ab傷，贏4球都冇癮

即係唔夠thanos 打la

用adrian好能不安

成個暑假最好心情就今晚

所以有幾場人地大巴咪破唔到囉

如果呢場clean sheet會唔會計alisson定adrian

驚佢利化🙈

In an FA Cup third-round replay penalty shootout against Everton on 13 January 2015, Adrián saved from Steven Naismith. The shootout went to sudden death, in which he scored the winner after his Everton counterpart, compatriot Joel, struck the crossbar.[22]

Despite having never taken a competitive penalty before, he was so confident he would score and win the match that he removed his goalkeeping gloves before taking it – his team won it 9–8.

Adrian識射12碼

仲要第一場聯賽既上半場就傷\/

後防立即穩左 大家都媒撚淆

希望季中季尾都仲keep到呢d把握力

「屌呀!?」

Ab係咪尋晚屌老婆屌得太用力

懷念米仔

我較到最低畫質都load 唔撚到

now 睇上半場
d旁白有d lag lag地

射得好差其實

原來高普d轉會錢用晒係其他球會到

但傷咗AB

應該餵夜奶唔夠瞓

利記夏天草錢 吾掂冬天買人

寧願贏1球ab唔傷

我好順喎

我真係好撚驚AB呀

Now e 無問題暫時

有冇傳送門參加個估MVP既比賽?? 搵唔到既

希望ab冇咩大礙

nowe順+1

1號有咒

卡仔是無辜的

型到跌渣

俾著上年夏世三對呢隊利後防真係開心到笑

又變返a13守龍

西咸都唔要既龍真係冇乜信心

睇下季尾老婆有冇多件就知

Samsung tv個app簡直係虧，成個半場都冇順過

可唔可以即刻唔比ALI著1號我唔介意我件黑金作廢

佢都有十幾場英超CS既

頂我都覺個後防即刻穩左好多

即刻無咁鬆懈

諾域治衰在用返上年踢法玩對攻 但防守唔到英超level

力子拉邊多
jelly冇咁上
反而左路安全左

法比安都唔會肯嚟打後備啦
肯打後備嘅 呢啲料算係咁

禁點解我個now e會禁
上季都唔會禁，我係完全無可能睇到，每幾分鐘系統繁忙一次
有無巴打知咩事

後面有ab 唔守都得
宜家要防守了

諾域治老母

彈彈波有啲料 係埋門兩腳
今場震撼到 之後防守應該會好番啲既

自爆相

Agger

點解瘋狂唱明仔首歌

球證做乜

又有英國巴?

力子幾好態

Update部機未

上gear,
Be water

旅行咋

reddit個live stream收左皮？

乜事阿

屌笑撚左

快d開波啦屌 好想訓覺

攻擊性武器

呢排去邊玩?

練波

快啦要訓覺呀

咁撚多架餐咪又係場場判錯

熱身賽咩屌

alisson出返嚟未

倫敦
利
洗好多錢

佢個野壞咗呀

希望可以睇文尼踩下草

好憎AXA唔想買任何有字既野

我星期日都去LONDON一星期

仲乜出面咁多波

唔洗訓咩 搞還搞 唔好阻到我返工

好撚累

不合作運動

用電腦上佢now e 網睇的

屌你要返工

做乜撚

我利

var嗰邊罷工？

聽日番9點
睇定訓好
場波好悶

班黑衫又搞事

開波未

倫敦停電

英超球證 知法犯法

有新兵睇

天氣又熱又涼
最衰係乜都貴

屌瞓著咗
成班企哂係到做乜撚

好人好者帶咁多gear

高普80分鐘先換

今年無一件training係無佢名
一於唔撚買

個野壞左個旁證有D似米拿

再嘈出防暴

算係咁啦 兩邊都踢得放

早d換啦，想睇下我利新兵

用埋咁多裝備你話背後冇組織我都唔撚信

呢個好笑

出撚左啦

新兵咪出左

f9

Hendo

派膠

明奴

足總幕後大佬

咁都唔入

F9

咁都冇

沙拿後腳比TAA

屌，兩球

唯一一個出咗了
其他可以去u18睇

呀！！！！
明奴

綿龍

仲有暑假重大收購ox la keita

超級大傻仔

又差啲

水貨番黎啦
有配合

b2b hen

力子屌一聲

笑撚左 咁都唔入

力子:俾我好過啦

好靚

頂佢
好多axa

乜運都冇

Taa

幹又屌老母

冇文尼炸

力子已經好禮讓冇搶住黎ban
抵讚

軒隊好撚型

力子踢左邊幾撚勁

都係入唔到

你係咪唔係太識搵?

多數佢入完波就會有呢d野睇

執雞都係力子勁d

臨門果下

得罪講句，對面廢啫....

綿龍獨食

廢勞

如果綿龍漏俾力子可能入咗

力子應該學牙朗咁搶左佢黎射

hendo 你冷靜啲留下力啦

同埋個位 角度 都係力子比較就

咩可能
我阿嫲去踢都份梗啦

對面0對抗性

Cantwell 聽錯左做解圍

對面沒隻arrons好似係妖人？

力子果個位就咁伸隻腳出去都撞得入

換ox操下啦

Mane先好d

英超啲旁證唔打算信var?

睇力子幾日前對鏝同今日嘅表現
就知對面防守幾差

對住魚腩taa又變球王

個死球防守上季下半季開始就炒曬

我地隊長軒有heart

換哂米叔 基達入來玩啦

隊長係咪有啲禿頭？

力子走位好

基達 Ox 短兒

又過唔到第一點

幾靚 差啲

VVD long pass

沙！

無換人名額

Gel頭丫嗱

差d

沙拿比d one都幾唔準下

屌沙好似堅係fit

f3都玩下四十多碼

屌唔記得左AB

軒隊好勁

沙拿依腳

上季仲嘔血

射龜不嬲勁

h14 shoot

我沙是唔是要復活

老闆都有黎

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

FSG我屌你老母呀

老闆前面隻mon要黎做乜鳩

中場係咁入禁區射波

嘩 仆街老闆同老闆娘

但肯做配合已經好好
即使啲波射失都唔會有人屌佢

原來老闆同老闆娘都有入場睇

Linda個樣就快訓著咁

好撚眼訓 好耐未試過捱夜睇波

linda

Yes

老闆娘玩緊震蛋？

henry

揀下賣邊個

出基達 mane la diu

面色依然咁差

有身份證都射

睇紅襪

就黎死咁

換人留力對車啦

henry: 唔買人都大勝
係時間試下賣人+唔買人了

唔怪得唔買人 要留返啲生活費比老闆娘

Fabin有態

老闆：力子續完約，今場踢得幾好，應該賣到好價

70架啦大佬

諾域治成日想控球結果比人逼搶打反擊

幸運童子老閪都唔賣

依場熱身賽咁踢
留咩力姐

有好多利迷訓左

亨：淨返十一個加米叔就夠

對面進攻好爽，但護波同防守好差

jelly可以練下射術，成日都有呢啲空位射

睇多陣訓

Weak

70歲仲風韻猶存

same

利迷好多廢老

u weak also

軒今季咁進取

6日狗

準備訓，屌你返工

70係條撚樣喎

軒個下睥型撚到

後防好認真 突然

成隊都變球王

連登係最大既同志論壇啊

睇到好眼訓

條仆街咁出腳都要扮無野

我睇哂

Gay?

屌繼續刷數據啦

dllm換人未

好唔緊湊

佢知呀 所以咪

好多利奴

唔轉工？

老母力子換基達沙短啦

暑假返pt姐

因度縮要賺錢買遊艇而不斷賣人而唔作任何強補的歐聯冠軍球隊班主約瀚亨利

其實金絲雀進攻唔差

點會覺得Linda 70歲

4-1

係我地防守廢

4:1

Oof

屌冇cs

Yes not bad

仲有暑假
好青春

又冇cs

差d收a13皮

條防線

米勁好多

換人啦你老味

第一場出場就失波
想退貨

阿樂真係 有身分證就過得

鳩美發夢

高美斯堅廢

Gomez要比人穿幾多次

又係高美斯

a13

鳩美斯

空成咁？

屌 真係失波

冇Ab就廢到咁

高美斯

唔係第一球咁樣比人穿

Gomez+TAA既防守

對面d one 做得好靚

個龍落地慢到....

咁既防守

gomez

4-5 劇本已準備

pukki好勁

右邊防守災難級

次次都一下俾人劏穿

落地好慢

又係牙joe失位

同米有咩分別

依下係射得有啲功夫

4-5次，gomez成日走甩身後

個龍咁he’s

人哋中場d手術刀……

ab傷
完啦 就黎打阿狗

Hea

咁都怪個龍

呢球ab都無得救啦咁空

俾人劏穿左幾多球 仲要係升班馬only

老母

米勁d 呢球未必輸

Gomez jm9

出keita護返個波先啦

多蒙特半場4:0
可以參考參考

成場唔知做緊乜

咪係囉屌
唔怪條後防走去怪個龍

佩琪

哩球係gomez啦關個龍咩事

第一場就俾升班馬破處

Ab瞓左個波出底線啦

今場個防守真係好撚廢
比人穿左幾多次

換人未？換人未？換人未？換人未？換人未？換人未？換人未？換人未？

唔小心訓著左
一醒返就已經俾人入左一粒

鳩美斯戰犯

今場啲位置感好差

比ab 養大左個胃口

艾利臣傷咗？

一早要失啦 下下比穿

下場出返Matip啦

每次都係gomez

上年全季失22球 今季第一場對升班馬就失

Ab都救唔到啦

估4:2完場

條後防不嬲都係咁

利前年歐聯對西維爾...

對面個前鋒都幾勁

樂觀撚？

隔離個鬼佬係咁嗌
They should make a change

所以怪個龍

後防同龍差啲

準備5：4完場啦
不過係金絲雀5

想死 快啲換馬貼

上季英冠神射手

覺得ab會救到

高美斯傷完成個柒頭感
阿祖安出名廢架啦 係槌都踢唔到正選

都係vvd+matip最穩

即刻影住matip

Be water
換人未

屌佢下場仲有冇機會出到？

A13唔係反應形嘅龍啦
應該係中游又唔顯眼又冇乜大錯果啲

阿樂防守廢到

肯換人未

射穿A13

換基達ox 踩草都好呀喂

正想講

89分鐘咪換

換TL啦屌

卡列斯都唔係反應型

Dllm廢中
輸又唔換，和又唔換，贏又唔換

換老母走啦

還我米仔

風水型

唔講唔記得咗佢

K1係風水型

領功型

換人啦屌

係喎 原來佢有份踢
換走佢啦

廢中想點

其實利班友幾fit

我軒成場飛 踢埋佢嗰份

Gomez taa 姐

對面條友叫試牛

今年又變屌老母

邊撚度香港球員

salah多左配合

原來老母有出

水貨唔獨果陣真係好勁
但佢每場都要入左波後先唔獨

F9陰功 射極唔入

原來老母係球場 唔講唔覺

仲聽中文，唔係陳公同丹尼爾就唔好聽中文啦

文尼bb

文尼 in

Mane

文尼！

文尼

mane

終於換 仲要換力子 on9

支那仔戴乜乜

下半場輸緊1比0

雞達呢屌你廢中

換出老母啦

踩下草

後面有個肥婆 係唔係邊個Ching條女?

三叉戟

mane力子

其實講得唔錯 丘仔都算講得好啦

老母換基達啦

MANE

咁都未出

基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？基達？

馬內

一出就有貨交

文尼一腳都好過老母踢咁耐

ox / 雞達是但出一個啦屌

ox,keita呢

可唔可以大賽先用lomo

Ox 同基達出一個啦
沙短又唔用

交屁

文尼勁到

今場唔出文尼都得啦

f9好fit

已經睇得出文尼同力子嘅分別

下場打車

咪撚洗啦 on9

新黎既係要時間磨合既

老母舉乜撚野手

唔慣咁無私既沙

老母jm9

其實成隊都好有心想做比F9

今季全力反老母

冇人預佢交

終於唔係兩閘齊飛踢死robbo
廢中係咪收到order 唔會買人練新戰術廢事谷爆jelly

佢好想做比綿龍入返粒

文尼 比波走位

真係要俾文尼f9入返粒

迫佢踢左邊冇得射

5:1 未

文尼走位sharp到
一唔上腳勁到

嘩 識接波

似4:2多啲

唔屌佢了 屌打米

空撚到咁

呢條防線柒撚到

做乜9

對面前鋒好勁下
好拼命

中場仲唔換 想點撚樣

米仔聽到你咁講會好傷心

射中間

感動嘅係 沙拿暫時只起過兩次腳
係咪撞左邪黎

屌你右邊失位失到

換軒啦 軒重要對轟呀

幾穩

屌換人未

個龍都有d氣場

佢本身都好傷心
應該有得出

下場matip 唔撚該

換基達bb未

黑豹文尼

老將嘅好處

因為佢入左波
未入波先係真正既佢

出得幾多場丫 仲傷咩心

屌卡射中間我個心都離一離

早入波
佢多數入完波先唔獨

米拿/馬貼
我估係馬貼換taa多過換中場

條右路柒到 下下空哂比人

2球中間都有野j

想知邊條垃圾落order左邊角球下下開近柱

成隊波心散想收工

前面3個都幾fit,中後場

返返去前年

睇見jelly都攰

A13啲傳波都唔錯喎

又儲印花

草印花

諗住下半場6:0

但傳波幾準 後備龍後講算唔錯

好眼訓

個14號賣得

Vvd Jelly bino都ok
Gomez lomo taa

換米拿 100%

負評咗

對面換哂三個啦

不分化 不割蓆

now個man of match都唔知邊到搵出黎玩

是但啦下半場放輕力度

不割蓆

Adrian distribution 唔錯幾準

屌 爭一步咪有波入

TAA食糊位

马內

入啦好嗎

又篤灰

比f9射啦

唔該以後5號係歐聯先出

玩乜鳩

對面10勁有狗味

佢3個做乜9

Jm9人牆

新例

外國撚啱啱起身 知唔知alison係咪嚴重

or對阿妓好似對親都上身

兩排人牆咩玩法

擋龍門視野

米叔

新玩法

自己友wor

繼續占中

屌 米入費走

米拿
我屌爆你老母西尻普

對面神龍上身

今季印明仔了

佢不嬲唔差

阻下龍門視線者 射射幾靚

唔可以一齊企？

傳波準幾有驚喜
撲救果d就算啦
如果係勁嘅就唔會比法比安斯基踢走啦
撲到應撲既波, 唔自爆就夠了

換走老母啦痴綫

唔比反人牆

屌你老母高普 沙短唔該對車正選

Diu keita沙短ox是但一個得唔得

屌……
雞達

對升班馬都唔出張仔沙短

換張仔/基達練下仲好啦

要一米

老母仲可以在場

M7 hendo
F3

又冇雞達ox 屌你廢中

高普唔記得出左佢

估中3子

佔中四子係鐵膽

老母打左翼？

佢冇乜點哂體力

唔怪得唔駛要古 般奴

出米叔都唔出ox基達

佢做左啲咩

有位巴打講句開死近柱即刻比球遠到出界嘅你睇

klopp好討厭技術型中埸

就係乜都冇做

試用41212

4-1完
早D訓好過

ST

wilson loan走是對的

高普核心=老母，廢軒，米叔

下下都唔換人唔怪得話夠哂人

唔買人是對的

Ab係咪無出返黎

Super transparent?

對升班馬都唔出，對車更加唔會

明明以前係多仔都唔係咁～用國師& Kagawa用得好好

下季

對佢黎講一場真係踢11個

金絲雀進攻幾好，但防守好似無體系咁

一季都係踢11個

如果依家先睇波 你同我講kagawa係廢中愛將我真係完全唔敢相信

下半場一球都入唔到

Lomo

仲有根度簡 米希……

屌你老母

又係你

屌你 老母一掂波就失

又差啲 on9?

老母無論打咩位都係隱形

佢對鏝起得腳多係因為和緊 然後啲波派曬比佢踢姐 宜家贏緊456無意思啦

乜撚野黎

Bruno Dsilva Bsilva 廸布尼來到都無得出 所以唔駛買

呢球屌得龍未？

今年可以場場反老母 社區盾 聯賽第一場

個龍派膠

美C 都無ar

FT 4:1

個龍好撚唔安全

好空虛 去打個飛機先訓

點解呢啲時間都係換米拿

屌 成日死link

靠佢死撚得

反幾場佢就會有1場球王上身
跟住又繼續隱形

有無老母數據
屌你老母

下半場無波入
無CS
傷ab

咁多年個個龍撲遠射都食屎
AB真係靠自己頂住利化

咁都比人入一球真係

第一場算係咁啦 仲要無諗過有得出

美斯應該89分鐘出嚟踩下草

下半場輸波

以為喺多玩開4231，對攻中位好重視，同埋鐘意玩短傳，就算到教利16/17果季都係玩短傳，但自從狜走之後就沉迷433，3工兵skip 中場踢法

痴撚線
真係唔打算操起ox基達

其實阿祖安係西咸都派開膠 仲要凍左咁耐 希望alisson無事

斬斬斬

D防守好差
自己後半場都迫搶人
搶到失晒位

黎緊歐超杯都係靠佢

驚輸多球

應該都有段時間冇踢過比賽

俾2個25仔出賣完之後唔踢攻中了

無得上半場
做乜會變左adrian

米仔定阿祖安邊個廢d

Pukki個球後防柒左
但條友有啲料到 no look拉遠柱

AIL撻Q拉傷

見到最尾嗰球 就諗起前年歐聯決賽

老母同廢中做過幾多次愛

後備龍就算 條後防真係唔係好穩

後備料真係後備料
希望ali冇事

49 touches
7 possession lost
0 key pass
0 tackle
1 interception

想問老母超越嘅係 gerrard 定 alonso？

下場對車狗 基達無正選 高普直接變高狗

最後打緊咩陣
4工兵

佩琪係有啲功架

同埋高普死都唔換走沙拿 2場啦屌

唔知點撚樣打軌

以為得20touches

艾歷臣傷成點

高普完場話打造老母變奧斯爾

前年灰d

依場都反沙嘅話未免有啲唔公道

又多個亞軍

咪係 睇咗咁多年英超都知乜料啦
係傳波好似幾好 有d驚喜

沙拿今場絕對不反

無傷 準備轉會去西甲

一定無

可能係想佢有時間休息呢

讓賽打少個
暗黑兵法

不嬲都唔會換

你好正

艾利臣

老母又儲氣揀波踢

yes
甚至通常係一個攻中再加一個技術型中埸
多記玩gotze/kagawa+根度簡
利玩過狜+lallana
但狜走之後好似由此取消攻中位，連技術型中埸都少用

f9 deserves a goal
老母就隱形人

何wayne真係屌得佢岩 你唔比啲後備上場點樣保持佢地狀態啊

lomo留返對阿妓同歐聯先用啦屌

唯一安慰係明奴好fit

雖然係臭G
但係法官大人

沙短睇來又冇了

贏波就算啦

少入波 但無左f9 隊波中前場就會啞火
f9 真係唔傷得

可以賣了
橫掂唔會出

有冇甩腳數據

車狗原來對獌狗
仲要尾場先踢

果陣未係根度簡，係神級既沙軒

16/17 la子未傷前d波好睇到，場場456，中路pass and move

廢中隊波係咪一隊有15個就夠
其他人攞嚟擺

老母真係要雪先有用 踢得多條友無火

成日覺得taa好似都仲未成大器
好多波都處理得唔成熟
防守解圍有幾次都唔夠大力
晒中人地到比機會人

係進攻落力d
但角球又好多都斬唔起
防守又成日失位

今場顯出個後防線好撚有問題 成日裝越位都失敗 鳩美斯次次都俾人一下直線劏穿 對住阿狗啲跑狗絕對俾人456

唔怪得唔買人

今場仲要好似跑唔郁咁

11+米 就夠

雖然無乜幾多後生有咁豐富英超經驗
但兩年前仲可以話剛轉型
到而家啲防守仲係可以失晒位

進攻又skip佢
防守又skip佢

出ox keita好過啦

1下就穿 不如打返高位
跑快過對面就得了

吊波同斬波技能點滿左，冇點防守

VVD + Gomez 跑得唔慢

仲要有時出波要儲印花
長遠嚟講可能推返上中場好啲

算對我地有利

沙拿好似今日咁咪幾好

有球空到
係對面阿根廷友要控多腳先比到時間佢番到去包

對金絲都穿幾次
pepe 拿卡 美羊

阿祖安臨尾整鑊牛油手 成個人醒晒

化有利為不利就係我利

無ab

gomez全隊最快添
但球球都比人身後入楔唔跟

你指古巴？

打高位就可以有權賽跑

睇完 都係果句

Matip係唔係得撚罪佢廢中

初初都屌鳩fsg問題 相信而家高普絕對有份

Keita 同沙短都係

下場歐超杯麻煩出返馬貼

Fabinho vs Norwich City

78% passing
1 chance created
7/8 tackles - most on the pitch
11 ball recoveries - most on the pitch
2 interceptions

其實jelly都未係最fit
攻守都應該得7成態

係勤力跑上跑落
但佢咁落去今季應該好難全勤

btw 對面進攻其實唔算差 有地面組織 唔係鳩吊上去又唔算拍哂大巴

慢慢開始可以係中場一夫當關

見佢下下都衝刺得好勁 去到好盡
好鬼驚佢過勞 無啦啦拉一拉就大穫

頭果廿分鐘驚撚到
尾果廿分鐘又係驚

lead 住3球怕what

11號仔？

唉 好擔心 亞祖安

馬貼其實踢踢越fit 唔明點解無啦啦冇正選

老母呢個pt講到口臭 唔值正選

Mvp係邊個？

AB 依家點

得失球無人想少既

Gomez個potential係高啲既

對森林想操番起美欺姐
唔關得唔得罪事既我諗

下場大戰應該點都出返matip
無理由個個都全勤

咪玩啦，高普多仔歐聯攞第二嗰年已經係根度簡正選啦

Klopp says Alisson has suffered a calf injury. Definitely out of the Super Cup final #LFC

Klopp on Alisson injury: "The Ali situation is madness. It's a calf injury. He felt as if something hit him from the back. He will not be ready for Wednesday, I can say that already."

有冇清知calf大約傷幾耐？

我地係咪全隊得兩個龍門?

米拿隨時ready

At least 3 weeks

然後要多1 week操返好

全能到仆街

唔小心做左假利

係 2至4星期 基本
嚴重可以2-3個月

希望ab 9月中 出到
8月預左踢唔到

冇ab啲出擊實比阿狗瘋狂打身後打爆

高美斯咁ge態 打身後輸死

比人瘋狂入楔係佢弱點

勿忘初衷
屌你老母fsg